一個咁勁嘅高手都俾人串，呢個係咩世界黎!

信大師，無窮人

咪係，大師唔信信埋連登啲A貨天師股神，仲要比錢買料，都on99嘅

2318 幾時升

多謝大C,已執5皮

大師 HSI 23000 叫人唔好入貨，升到 30000 點回調就話自己準，點信

其實 1918, 3883, 2007 有高手一早 tip 中咗。

參透實戰理論、全家就不會窮

大師始終係投行派系，識股值模型同宏觀經濟分析都判錯市就真係

其實小弟覺得大師啲專欄成日寫埋啲風水八字真係我都唔知點講。

利申：知道同大師同門有人勁過佢好多。